最新MacBook Air / pro係咪好唔耐熱？

最新MacBook Air / pro係咪好唔耐熱？

做一陣野上陣zoom都好熱同內部會沙沙聲

Window 機無咁勁

我果部macbook pro 2015上下網都熱到煎得蛋
不過呢幾個月先係咁 用左5年

It keeps uploading data to 雲上貴州

16吋會好啲

我用緊Air 6年
一路叉住電用就好熱同沙沙聲
不過完全無影響 都係照用
跌左幾次 d角位凹晒都無野 好抵用

新機唔知熱唔熱淨係知我fd用新機係咁壞
自己用緊15年mb pro都係熱到可以煎蛋,呢排買咗個 cooling pad問題解決埋

原來有cooling pad呢樣野 我都買塊先

又熱又lag 叉電仲有電流

Macbook新機都易壞😱

邊度買cooling pad?

試過電親

我都係

經常2015年版都已經係咁啦

部macbook pro 2015開機冇耐隻風扇已經狂轉

我去旺角電腦中心買,搵咗好耐先見有間有擺出嚟(賣200幾蚊可以升高幾個lv放laptop好爽)就算某啲大舖online寫有去到都話賣完(始終好少人買)
我覺得黃金/高登會多啲掛

買左cooling pad會好d嗎？ by the way邊度係旺角電腦中心？

2015年mbp換左散熱膏先啦
5年D散熱膏咩都乾晒啦

用咗之後摸下出風口個位起碼比之前涼咗一半
喺奶路臣街(花園街附近)

搭單問一問,用緊macbook pro 13吋 2014 128G SSD 8G RAM
128g SSD真係唔撚夠用,插外置SSD又好煩,值唔值得俾1800蚊插1TB SSD??
其實部機個speaker已經壞壞地
仲投資落去用左6年既機好似 ON9

唔on9既 部機難得陪左你咁耐 一定好深感情

理性話我聽咁做好on9算，都係唔換，其實macbook係大學畢業後好少用了，遲d買過部新機仲實際